[TG] 水上運動gp (sailing / windsurfing / kayaking / others)

[TG] 水上運動gp (sailing / windsurfing / kayaking / others)

最近天氣開始轉熱了
又係玩水上活動既季節

包班去學又好難自己湊夠人
所以開個新gp
當係比大家夾下人包班又好，分享下技術又好，組團去log鐘練習又好
希望之後大家學夠級可以一齊出去玩

除左以上活動(sailing / windsurfing / kayaking)
有玩開或對其他水上運動有興趣既，都可以入黎分享下
gp內比較多人傾既都有潛水

歡迎有玩過 或 未玩過但有興趣既人加入

p.s.
呢個gp運動向
如果係為左船p既，可以去番其他gp

輕推

sup撚有冇

巴打真係好勤力 幫推

Lm

咪再推埋呢無人想討論既post ok?

＃hoho#

師兄玩邊樣？
windsurfing好似好型 有興趣

幫手推下

有冇SUP撚呀

有興趣但唔識游水

識踩滑板對滑浪有無幫助

之前同十零個tg行山谷谷友約咗星期六出海玩
包小食 5 hours wakesurf快艇 同 遊艇
尖沙咀上落船
星期六 4/10
費用只cover成本 會share返收據
非牟利
而家唔係好夠人 想收多幾個人 盡量男女平衡
正常交友 啱玩之後都可以一齊再玩水上活動
我哋之後都會約露營行山

有興趣tg 我

非大谷 只想少少人一齊玩吓識吓新朋友曬下太陽

唔多唔少都有 師兄係咪對沖浪有興趣

見到KB玩好似幾正

WAKESURF 唔同
易玩好多 唔洗追浪 基本上冇踩過板都好易上手

咁咩係沖浪

唔錯唔錯

有冇人玩rowing

最近天氣開始轉涼了
又係玩水上活動既季節

樓主又大隻又靚仔咩都識玩
唔入group浪費晒啲機會了

好耐冇玩過滑浪風帆

樓主

好奇問下
細佬識人有架20人既船
有冇想玩出海潛水既朋友想租黎用？

有無wakeboard 撚